唔知林生平時有冇打老婆既習慣呢？

鄭生個款似俾佢老婆榨乾

納dee三寶
狗肉 叫雞 打老婆

鄭太係女強人黎